時窮但有節 玄學家談2021年運程

2020年即將過去，美國大選仍風雲變幻，香港局勢也吉凶難料。關於川普和拜登的結局、林鄭月娥是否會連任、香港民主自由等熱點的預測，風水師吳佩孚接受大紀元《珍言真語》節目採訪時表示，他從頭到尾都是支持川普的，川普是火象，有八成機率贏得大選，但需要採用一些霹靂手段。而拜登2020庚子年與其八字「子午衝」，接下來的子月和丑月對其不利。

林鄭月娥七煞重，做事絕，獨斷獨行不聽人言，跟自己的先生都沒話說，齊不了家更談不上治港，她的命是喪失權位。

2021年辛丑年，牽制北方子水，民主之火會復活，香港會否極泰來。黎志英4月會歷劫平安，不用擔心；12被送中港人也很可能重獲自由。

時窮但有節 希望邪不勝正

12月14日選舉人投票後，拜登再一次宣稱自己「當選總統」，雖然當晚他在YouTube上的「勝選演說」在線人數最高只有可憐的六千多人，許多左派媒體和香港的主流媒體，仍在宣傳拜登當選。而川普始終不認輸，並指拜登通過舞弊竊取了勝利，要推翻選舉結果。

在如此迷惘的時刻，許多風水師不想出來講話，但吳佩孚能夠站出來。他表示，雖然自己人微言輕，但希望講一些話，感染大家。

「風水師都有很多種的，我們是有信仰的，我們是學道的人，比較節氣一點的。可能正所謂「時窮節乃見」，在這些危急的關頭，是要講一些真言真語的。」

他說，風水師不是神仙，也都是人，他是根據術數去預測，依書直說。當然從主觀意願上，始終是希望邪不勝正的....